突發 機鐵已經停左

【13:30】港鐵表示，香港站往博覽館站的列車服務，暫停服務

Good news

黨鐵

屌那星 垃圾黨鐵

【13:30】港鐵表示，香港站往博覽館站的列車服務，暫停服務；博覽館站往香港站的列車服務，每10分鐘一班

Be water

繼續努力

蘋果已出

有得走無得入？

能蟹啊

推

停機鐵可以返屋企抖陣喇，再開先去

停

又拎黎運兵？

係
黨鐵app有update

行入去

轉巴士

又打算用黎運警畜？

轉A 車巴士

停入果程炸 機場出仲搭到

睇完會開心返

垃圾黨鐵

#21達兒

•3m

完全封鎖

以後都咪撚開囉

整L到佢出機場都停埋

(13:43) 按城巴手機程式，S1、S52及 S56 線已按警方要求暫停服務

助攻

目的達成一半 大家睇路 狗鐵又停啦 警號黎

春袋無腳唔識走架 敵進我退

你有腳 幾時行都得

痛定思痛 唔好再送

攬炒係鄰國同香港一齊死 唔係手足同香港一齊死

有勇無謀 只會送頭

封機場？巴士都停埋

開唔開都唔撚搭啊

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

冇車啦，一齊行入去啦

示威者未到已經佔領咗機場令佢癱瘓

青衣站爭鮮隔離狗鐵休息入面約4個便衣！

仲好 搭巴士揸車塞爆路面

同意

東涌S車停駛
儲夠人行入去

巴士有D線路好似停駛

得返A車E車

狗鐵

仲用呢d圖打飛機 仆街傷d定比人狂扑頭傷d

點樣入機場？不如試下呢招？

所以就係最後走既機會

睇蘋果
巴士都停

有人去唔到返工

s車都停埋
可以去東涌消防局搭e車
但消防局隔離黎警署

各位親愛的手足，求下你地千其千其唔好再落黨鐵走，只會係死路一條。

去消防局坐E32 E42

狗鐵，俾左錢點撚樣算？

行青馬大橋入去啦

我諗遲早都會停埋../_\

機鐵又停 巴士S車又停晒
點入?

東涌消防局有E車入

大家繼續巴士入機場

城巴E車: 客運大樓落車
龍運E車: 地面運輸中心落車
所有A車: 總站 (地面運輸中心)落車

A車E車有停？

暫停無

下冇得坐巴士咩而家

停機鐡就最好，我們無得撘，即係機組人員都無得搭，飛機吾夠人員飛吾到，助攻！

執柒左去啦

搵清楚機管局會唔會有接駁巴?

有巴士？

塞埋路面就得了
Btw話FC至少加張圖呀

你up乜春呀屌你老母臭化

正！黨鐵幫手集中戰線！
東涌綫兄弟加油！

其實依家所有交通工具已是黨國機器，一聲令下，乜都配合。我們做什麼都要有心理準備，點樣逃生，大家加油！

好大機會 小心

快啲殺啦 戇鳩支那閪

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

好威喎, 支那吹我地唔漲

南昌應該去邊

個app 有追蹤功能㗎

1400

青衣站派的士錢

唔夠你地威
準備人食人啦支那豬

停左地鐵
不如有揸車的 就去迴旋處學車啦

某程度上係贏左
你諗下 遊客淨係會識搭鐵路去街
佢地冇機鐵都幾頭痕
你住喺度先識搭巴士姐
香港啲巴士咁複雜
唔係諗住佢地會識行識搭下話

仲有巴士 大把方法 一日未停飛都唔可以停

機場實况

機場要人！ ！ ！ 屋企人有Pass入機場，佢話重未夠人塞到落唔到車！ 咁樣點癱瘓機場？重有巴士的士入！

出冇事呀

機鐵已停

要完全停飛先叫成功 阻多遊客個零鐘有咩用

［14:00］ 青衣站派的士錢

［14:02未fc］ 青衣站地下有班狗入左黎，係青衣站手足請小心

一個鐘就壓力爆煲
渣ga

Push

入唔到機場仲有乜做
利申 仲未出

機場警署外大量狗車入緊機場
有裝甲車

搭巴士入邊到落？

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

癱瘓左就要準備走, 唔好死守

邊個站

係東涌 好似無晒巴士去la

小心黑警

停鐵目的已達

快走

係咪撤得
鐵停左 全世界用馬路 目標已達

睇死又用機鐵運狗

停左應該用黎快速運狗

停埋S1 S64

未停飛有咩用 大把遊客坐緊巴士黎

VPN左+用bluestacks開

太多人上唔到E 車點算？

而家更加要吹大雞入
一嚟保護到場手足
二嚟唔好比政府以為咁樣阻一阻我地 就㬨到我地

航空界、機場員工點返工？仲有咩交通工具？

如果冇人做嘢機場咪運作唔到，但係返唔到就冇辦法，千奇唔好阻人返工啊

機場要人！ ！ ！ 1349 屋企人有Pass入機場，佢話重未夠人塞到落唔到車！ 咁樣點癱瘓機場？重有巴士的士入！
未停飛停Land嫁！

(14:10) 據城巴手機程式，E11、E21、E22、E22A、E23 應機管局要求，不停順東路「東涌消防局」及「東堤灣畔」巴士站

唔係叫人走呀，係仲要叫多d人入呀

From

原來東涌有shuttle車人返工
大家唔好排錯隊

萬一機鐵運狗唔夠人機場手足會好危險

From tg

如果認為殺就是方法，來吧，你亦不可能獨善其身，一起炒，奉陪

提防散水撚
行動仲未贏
唔可以退

Ok

有無人都係自己一個想入？岩岩比朋友放左飛機想招隊友

機鐵停咪去巴士

唔該幫手推

而家更加要吹大雞入
一嚟保護到場手足
二嚟唔好比政府以為咁樣阻一阻我地 就㬨到我地
東涌行入去都要㗎喇

812點解成功? 因為夠人多呀

［14:00］ 青衣站派的士錢

可以點入黎

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

唔放多d車入去點測試交通啊？

你咪撚戇鳩啦屌你老母

排的士啦喂

出咗黎先 其實仲入到機場 唔好做冷氣軍師就得

幫手拿的士錢買工具？？

塞鐵撚快散水

排錯隊，車又冇得搭，又搞到人地返唔到工就唔好啦

呢到好撚多

未停飛 唔練打飛機住

14:14

東涌入機場巴士巳停，人太多趕時間要行路入

垃圾

你以為攬炒係口號？

努力

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

係
最驚呢樣

有人近機塲處玩緊水馬，太熱了

依家叫散水既全部都係鬼！

巴士 整返東涌巴士

推，

東涌好多人

有冇方法可以停飛
而家渣春袋唔夠大力

應該唔係現兜兜比人

每星期 只做一件事

係
同上一次一樣
啱啱開始就話目的達到

一直都認同好多和理非或者話未有呢個決心嘅手足應該多啲思考下自己嘅定位，並非一直留係度做無謂嘅等待。

你初心係好係想同前線一齊進退，但係當中後排因為咁累積咗一大堆人，前線散嘅速度一定會大受影響。

要明白女仔爆眼果日開始已經有好多問題係我地仲未解決到嘅。

黑警內鬼，封地鐵，停站，阻礙記者拍攝尺度變得更大，水炮車，呢啲全部都會令手足被捕機會大大提高。

呢啲問題一日無完善應對策略都唔應該好似6，7月咁打長時間陣地。

並不是叫大家去快閃，只不過當和理非們意識到開始入夜或者啲狗開始黎料嘅時候，就應該及時開始自己能否解釋後果，果斷決定撤退。

黨鐵又車汪汪

不如你開po叫人幫你推

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

航班運作依然正常

其實東涌入機場有條橋360吊車底位置,前後有迴旋處,有車係果度慢駛就可以停晒出入

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

扔雜物落路軌，令架車開到開唔到
運唔到班狗去機場做支援

邊有咁快

黨鐵再一次用黎載狗

你想做死班技術人員咩

千其唔好做呢D野